我失戀啊.....

筆友嚟嘅
有次寄咗張相過去
就無再收到回信

單戀咋下話😅

你唔好理😅

我...不敢高攀你
我地都係以後唔好聯絡好d

我唔係達叔

側過側田

你係星仔

都唔係 我係肥仔

金剛唔會跟美女戀上的

都係個傳奇狂想

虔誠地廝守 都會傳奇？